Exercice
========

On a relevé les valeurs moyennes annuelles des températures à Paris pour
la période allant de 2013 à 2019. Les résultats ont été récupérés sous
la forme de deux listes : l'une pour les températures, l'autre pour les
années :

``` {.python}
t_moy = [14.9, 13.3, 13.1, 12.5, 13.0, 13.6, 13.7]
annees = [2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019]
```

Écrire la fonction `mini` qui prend en paramètres le tableau `releve`
des relevés et le tableau `date` des dates et qui renvoie la plus petite
valeur relevée au cours de la période et l'année correspondante.

Exemple :

``` {.python}
    >>> mini(t_moy, annees)
    (12.5, 2016)
```
